parttime嚟講大家揀hea啲定忙啲

返緊呢份好hea 少少想搵返啲有嘢做的工
hea時間好難過

hea都有2種
無野做 但無得做自己野
定可以做自己野先

可以㩒電話 可以隨時出去食嘢 唔好太過份就得
但都有閉路電視 間唔中會moon下你咁

咁OK啦
荀工黎
我呢啲要扮工先慘
無野做扮有野做
每日都好似做戲咁

我都hea到唔好意思

坐下啦
睇下片
打下機
你搵到忙既工 會想死
邊有人唔想hea 想忙咖

忙時間過得快啲